原來好多流浪狗流浪貓食左TG

今日見到漁濃o係附近公園清左隻

死左？

香港警察，社會垃圾

煲大佢